有冇人想領養唐狗女 2個月大

喺街執到隻黑色唐狗女
但屋企已經養咗隻啦 冇辦法再養啦
冇晶片喺身 而家暫託咗佢先
有興趣留tg俾相你睇
但認真想養 先好留tg啊
麻煩幫推下

推
可以幫手暫託

我都想執 仲未遇到

推

謝謝你先，請問可以暫託到幾耐？

圖呢

屋企已經有兩隻 幫推